比你揀，你會搏殺定安穩？

係間公司唔同team . 一條team 係服侍大客，個客十分chur, 連腦細自己都覺得煩到唔想理，workload 會比其他team大，基本上每日都多野做，但每年加人工嘅rate高過其他team d ，個team lead 幾睇重你

第二條team,客源普通，唔難服侍，工作量適中，係間唔可能多野做d，舒服過上面條team, 每年加人工嘅rate低過上面條team, 唔會特別比人睇重

如果係你，你會揀邊條team?

樓主呢d辣殺都係安穩d好

你辣殺d 做返細公司啦你

睇邊個會有高回報

安穩

咁chur team 高d回報嘅（好似係） 真係chur,人工會高dd

後生時博殺 老時安穩。明唔明

但間公司唔會當你老左就比你去返舒服team架嘛

入左條team就多數唔再轉

連轉份hea工都唔識樓豬唔好湊大客啦
畀人屌到你暈

如果chur d 戈team回報高一倍就緊係chur la

因為唔想轉工 想係間公司過世唔得嘅

加我湊個大客湊得好，無比人屌，多謝關心

其實加人工個rate可能高其他team 2-3%倒 但升職機會大d, 因為始終湊大客。bargaining power 大d咁…

你同人打工緊係求安穩啦
你自己出來做老細緊係要搏殺

咁易湊得好你就唔駛出po啦
鑊左俾人祭就有份

因為有機會比我轉Hea team 姐，我間公司無鑊亦唔會炒人，多謝關心喇

你成日覺我人地開po問意見就一定係鑊，睇黎你好多鑊氣，你擔心下自己仲好

Chur team我驚未退休已經過勞死咗

幾多歲唔講
咩工種唔講
搵緊幾多唔講
Career path唔講
傾條毛咩

男人》博殺
女人》安穩
That's all

你一黎就串9人亦都唔想同你傾

其實我都係咁諗

咁你慢慢

好行夾唔送啦

樓主串過馬撚

人串我就用返佢嘅態度回應，一入黎就話人唔識湊客呀，多鑊氣呀
正正常常講下，我唔會專登去串人